好羨慕小丸子有小玉呢個朋友

由細到大，都好想要一個bff 有也都可以同佢講，唔怕佢會點睇你。又可以一齊講是講非，一齊去買衫扮靚 伴娘諗都唔使諗一定揾佢做既人 如果你地有，一定要好好珍惜啊

pmed 請checkpm

原來沒有 從來都沒有

人愈大更加難揾個真心知己

乜

Agger

好多人都好虛偽 同以前嘅朋友又越行越遠

從來都沒有

係 以前既朋友好多一出黎做左幾年野就變左質咁，好多心事已經無再選擇同佢地講，收埋係心算

而家無，係咪將來都一定無

有時想搵返佢地都唔知點開口 特別係見佢地都有自己新圈子好似過得好開心咁

各有各生活，我都唔識點開口 自己好似原地踏步咁

細個單純都無遇到
依家人大左就更加

學習享受自己一個

係褔氣啊

絲打讀緊大專？

出黎做緊野啦

以前有過, 十幾歲一齊學化妝,一齊經歷

但原來點樣好朋友都會 敗在個錢字

有集講小丸子掛住以前一個朋友
小玉妒忌到喊